叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(173)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 無上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝
28. 2020.09.24 高配雲集 凱希古典樂表水帶隊奪MVP(十二人警長狼兄弟局)

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

W0LF(S)五堅情《#反正我好看》feat.Samsung

其他常玩合作歌曲 Playlist:

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。
第二季11月9日開始播放！

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂

下星期一 十人警長局
陣容：九澤晉婁、卜心、荳荳、凱希、沁岳、篠崎泫、李岳、雨婷
真・季冠賽提前開戰

nplm

下星期一 十人警長局
陣容：九澤晉、卜心、荳荳、凱希、沁岳、篠崎泫、李岳、雨婷
真・季冠賽提前開戰

Nplm

NPLM

聽8號表水好辛苦

卜心遺言似好人喎

1 7 10嗎

刀6所以7好嘅原理係咩
點解聽唔明

聽埋10今輪
似乎係1, 7, 10

我都聽唔明 仲以為係我問題

佢話因為6投7
但都唔知點解

思佳姐俾卜心睇穿左就發爛渣式表水

我都唔明

8居然係狼

5睇得出
8我睇唔出

屌呀
澤仔今場

頂7 10居然係兩神

點帶都輸咁仲叫人帶

2騎

呢局要翻睇
我大盤錯

10 第4狼

鋒澤廢到
啲fans 仲會唔會嘈佢入唔到季冠

跟咗師父咗耐 好似都無乜點學到嘢咁
係做狼勁少少

8狼

一直以為7 10係狼

屌 8拎mvp係咩事

原來澤仔係女巫

8號準備俾人鬧爆
咁垃圾嘅發言都拎mvp

佢地兩個幫狼做嘅事仲多過D狼

10有無毒？

唔帶都輸啦

以為澤仔係狼 笑左

10打1
10做唔成狼
47似好人互咬
我盤左1 5 9
8諗都冇諗過

冇 仲推左2個好人出去

又唔畀衝鋒狼

思佳死果陣有技能
我仲以為係投中左狼王

今集難得最後睇埋大家身份
我都睇合理化唔到佢哋表水嘅內容

鋒澤究竟做乜9
求吓佢寫下筆記啦

same我要再睇多次 消化下

我仲以為2係女巫先一直冇開毒

佢咩視角覺得第三晚可以唔開毒

佢1狼王
好難估係推狼王定做唔成狼

咪係囉
思佳姐今場又係狂打好人

真係痴撚線直接騎走1咪得 講咁多廢話

5真係睇得多
feel到佢做戲
但我以為佢係細狼
8我當新手冇盤過
佢都冇內容點盤

真係好煩啲人成日扮無知跟住仲要攞MVP

哩場都算ok好睇

假查殺有得證身份都唔翻牌on99

但預言家未報查驗喎

今集真係點都投唔到8號

成日改人發言

九叔賽後話8發言不錯
明明到第三日先叫做講過下嘢

點解09可以話佢發言唔錯

埋仲好 比預兩晚查驗

但係你睇佢垃圾表水 仲不如直接翻牌 依家係比狼王帶走咩技能都用唔到 少咗個輪次

條友零存在感

狀態唔似
咁太演
但有冇人盤到8
5我盤小狼
其實都錯撚曬

有無惗過佢都仲係唔知騎士有咩用
由佢話咩你為甚麼發我查殺開始
到底有無睇遊戲規則

咪就係
今局真心輸個弱智2 號

個8號係唔係有後台？
個個指佢mvp...

其實我搵左第2隻狼王好耐
大大有冇衝到

5真係痴線
仲保番4號轉頭
做倒鉤做到入左骨
做狼王都要倒鉤
反兩7, 10兩個好人幫狼隊推番走4號

娛百特點
隱狼MVP
第1 2輪點盤到佢啊
都冇講過野

係輸在騎巫

其實聽佢發言有時好辛苦
好似好緊張要好快讀哂D字出黎咁

但巫毒點都毒唔中5 8

澤仔我都費時屌

係 睇狀態可以盤5狼 但偏偏佢做嘅匪事絕對冇10多

偉晉我靠抿
覺得佢好演戲FEEL
同埋保卜心似小狼
點知係狼王

今局遇到爆水真預，個個企啱邊
狼都可以大勝

依場陣容

其實卜心算好錫鋒澤
印象中誤會左卜心十鳩幾廿次

騎士翻牌應該驗邊個好?
驗1好似好無謂
但驗外置位又好似有D危險

嘩 呢局你都可以睇得咁透
唔容易呀

佢唔開毒仲要強勢推走兩個好人點都係要俾人鬧早知今晚開留言室睇

投票衝 發言唔係好衝

佢平時做狼都好識借機悍推好人架
今場咁好機會都唔推走卜心仲要保番佢轉頭
仲要佢係狼王

唔識印象
9成局佢都話卜心係狼
除左鋒澤自己做狼個集

是旦
驗錯就拿拿林入淘汰區算

咁09跳得有氣無力 講咗兩句就下一個 斯亞唔爆水都贏到嘅 係2號講嘢講得太廢 反而令局面出現變數

錯到7彩
我盤5 小狼
之後搵唔到狼王亂咁估9

配置太低
表水差又唔會識抿牌
驗邊個都一樣

娛百有4神 驗外置位死咗都係3神3狼3民 同埋多咗個騎金

都唔係
驗外置位, 死左咪保多一個金水之嘛
冇乜所謂

冇錯 驗1埋算 其他太高要求

nplm
呢個陣容
究竟幾時錄 完全唔知有呢場
又見到小7

2號ON9到
求鳩其實驗一個叫女巫毒09或者驗09 好過ON99自己出醜
8號呢D唔知發言發乜鳩但又埋MVP賽後仲係咁馬後炮

思佳姐反擊卜心果D發脾氣式表水又係好似佢以前做狼時嘅狀態

哇呢個陣容勁到

有小七沁仔嘅警長局

識驗外置位完全係越級要求

理論上唔識抿驗8/9比較好
2個第1輪冇講過野

lm

算啦 一個被查殺都唔識跳身份
仲一定令狼人GG 嘅騎士
佢肯定冇做功課

痴線娛百點SET架
一個4個字, 一個7個字

驗外置位好人即刻大勝
第二日日頭>09毒死, 騎死, 除非刀中斯亞, 比佢報埋查驗
雙金水/1金水1查殺

2號真係
話咩投佢出去一定後悔
唔投佢都俾狼殺/狼槍帶啦
騎士已經係可以自證身分既角色

鬼鬼真係自來熟自來HIGH代表

我淨係留意到九叔搭咗好耐膊頭

連騎士點玩都唔識?

係 我都覺得左佢反駁卜心幾狼
不過呢局好難懷疑到8
佢第一/二輪都係划水

我都想講
字數唔同都得

黃金陣容
沁B已成老女人寵物 會玩警長局都唔意外
但啱啱出雪櫃嘅小7都有機會嚟 真係好驚喜
希望小7會做好人 唔想睇佢做狼

換店長係咩梗 我睇唔透
下次咪又係大大做返店長

希望佢活過第1日好D

佢仲即刻反駁到晉仔點解會唔同字數

都係總之睇到佢坐到最後就得
咁少上嚟 想佢好好發揮 做狼唔太利佢

是旦啦
至少鬼鬼上呢隻28 CAFE唔尷尬

又係古裝人果隻囉
新手俾容忍度任佢划水

成個Game都有問題
又無規定要點打

任佢划水唔緊要
無理由逼佢講野架
但點解成日比呢d人MVP

今年得1個MVP
慘到

我淨係睇到九叔估啱，龍女唔開心個老尷樣

個game冇問題，係娛百有問題，其他節目都有玩

點解我覺得鋒澤對住鬼鬼就好尷
好似毒撚對住交際花咁

澤仔恐女，鬼鬼重要係進擊代表

個棚搭得好靚

真毒撚係咁

小賴Channel都有士多啤梨

我唔要個愛心

真，撞到好人保個金水，撞隻狼爽到以娛百嚟講MVP都坐定粒六，都唔知做乜9，睇到火滾cls

係威嘅
Samsung俾唔少錢搞呢壇嘢啦

果然是會parallelogram的人

兩個廠 有錢到

笑死
佛生真係拼唔到saturday

要串幾耐

點解小賴拍嘅幕後花絮會好睇咁多

點解打俾前團員成日都要尷尬笑

成日要大大打比前團員笑死

1號唔翻牌係咩事...

wow 婁婁都有拍vlog

沒有邱鋒澤好

笑死
四個一齊抖腳

又跳女舞

澤仔又真係跳

其實佢個排列又真係幾難睇

SA
TU
RD
AY

呢次making of會唔會係咁多次最好睇
幕後真係比幕後搞 五個多左好多時間吹水傾返自己d音樂

澤仔個SOLO場景真係好鬼正

又黎MV FINAL的狀態

又MV FINAL狀態

that轉頭，我可以睇一萬次
矇矇我等你

尬聊都好好笑

佢地累趴D狀態好笑

又嚟傻笑..

成班醉撚哂

龍婆福利

澤仔我肚痛

小賴淨遮澤仔條底底 九叔任露

多謝燈神茶幫我燈
九澤

唔使
有老婆唔要兄弟就係呢d人
老婆休息比較重要 臭兄弟強行嘅要求彩你老傻

係囉依條懶得打格？

完全係想留但係俾佢瞓重要啲
咁寵我不行了

個心會太大

召喚矇朱整九叔即場就地正法gif

今晚乜都未睇
睇嚟應該睇咗mv花絮先

我都係 仲返緊屋企
睇完大家講 好似花絮仲吸引過狼殺

見字快睇

睇乜都好
一定唔係狼殺先

衝呀

狼殺唔洗諗一定係放最後先睇
我會揀花絮>鋒澤TV>九是廢>28 cafe>狼殺

其實我好眼瞓
不過點都會睇完花絮先會瞓

等我跟你呢個次序睇
唔該豆腐

yeah一齊睇

滾回你的床係咩意思先

點解今集28cafe無左直播chatroom啲cm睇

你會睇直播chatrm啲cm

睇下有無睇漏糖嘛
今次想睇下有無人屌娛百

今日淨係屌澤仔

花絮後面真係可以loop好多次

娛百係咪特登放呢集出嚟
話比你班酸民聽
澤仔就係廢入唔到季冠係正常

全部都係陰謀

睇完九九演唱會花絮搞到下年真係想飛去睇

有冇人知鬼鬼有冇錄狼人殺
好驚佢比人屌

記憶中無 佢都好醒目
上娛百任何環節都好正 except狼殺

佢上狼殺應該會比人當鳩玩之後屌到痴線

擺明啦仲要唔開視角
開視角嘅話個2號仲唔俾人屌到上天咩
而家龍女衝晒出嚟話背鍋仲唔係低玩

好似明偵咁一開始都係比人屌到痴線

下星期睇嚟澤仔啲鳩玩會出唒嚟

我連想像鬼鬼安靜坐低聽9個人講嘢都諗唔到，唔好叫佢盤

Nplm

終於睇哂今日啲野 追哂啲po

九叔爆狼爆到不敢直視

小賴花絮完全冇拍到五條友一齊打機片段
因為一個二個都唔係用三叔

哇今晚d糖 係清朝都忍唔住渣火箭返現代J

2個都爆狼
忍唔住係咁loop

Cafe 一開頭首歌都好正
我做你的男傭

因為鬼鬼係MV女主角克群哥嘅歌
佢哋應該唔識鬼鬼嘅歌

下星期一一定追live

最後一段笑左

Equal
13 小時前
每次看09提到以前渾渾噩噩 不得志的日子
忽然就理解他為什麼那個麼隆重地
介紹那位莫名其妙闖進他生命的先生了
如他所說的 九澤真的是互相成就
這種化學作用真的很神奇
可能換個人組CP 也無法誘發出彼此這一面
不是鋒澤的話 09應該對組CP不屑一顧
鋒澤也不會那麼主動
敢在鏡頭前呈現自（發）己（瘋）😂
真的幸好你們有遇上對方🕶️

請Nine Theory和Fengme聯名出墨鏡
把「9」字的上半部份設計成倒轉的蜜糖罐🍯
下半部份就是從罐子裡流出來的蜂蜜
我還不買爆

件衫咩事

卜心可唔可以教教佢

我以為聖誕event

五個人都無一個用三星?

好似話婁係用三星
啲人話遮鋒澤個心心唔係想遮底底
係想遮iphone

露其他手提要罰嫁

應該係啦 九是廢條片都要拍過

今日先睇到 一定要追live
娛百比人喪屌先識放好野出黎
唔知有冇凱沁互動

係邊度搵件咁過癮嘅衫返黎

草爺個條都打晒格仔

可能因為代言三星戒到咩時候都玩手機嘅習慣呢

Fengme今晚正式上線

到底是誰告訴他彩虹字帽子是好主意的
Google嗎

真係好似

這是可愛風你怎麼不懂

Google 篤中咗我笑點

幾好笑
定要支持同志大遊行 台灣10/31

這是矽谷高智商風我carry不起

除左鋒蜜之外 原音大家庭點可以唔包括采虹

紹安覆盤十二人局來了

他要整個特別版抄娛百惡靈騎士 狼王

lm睇幾多分鐘完場

爭D唔記得今日又有ML
有嘢睇了

笑到仆街
大家話黃生站對邊要領毒至啱

演算法帶我返去睇一年前澤仔上WTO煮嘢食
拎住個鑊鏟撩吓撩吓
2個主持人都頂唔順要去幫佢煮
叫佢去2號機面前唱歌算

龍女有種激發人做龍母嘅體質

真係好可愛呀

小巨話今場翻車

ML

ml

琴晚王思佳真係好撚好笑
大飛同虎唔岩?

遲來的Nplm

諗諗下之前話錄咗萬聖節局
都打扮晒應該都係錄兩局？
咁會唔會下星期四五都係萬聖節局？

係喎
好想睇吸血鬼澤澤

好想知九叔係咩

薔薔真係好好笑

娛百真係好膠..............
又變左冇耳機冇眼罩.............狂打場外

個規矩唔明
貪食鬼食哂5個又唔被捉就5分
但客人捉到就得1分？

要無食到加料既先可以繼續食

水都唔俾杯
次次都要乾啃
然後好易就露出馬腳

佛生連貪食鬼都要反指標

狀態流薔薔又估中

笑死

膠到出汁

其實投啱應該要有分啦

薔薔好啱玩呢個

睇完呢集應該成個腦都old school shit but not old

masha心機超重

心機masha帶埋唇膏去玩

唇膏
佢真係有睇過

自備道具

Masha好醒

masha發言緊張到
又俾薔薔捉到啦

九叔究竟有幾餓

搞咁多野無人發現唇膏

準備咁多野但控制唔到本能反應lam利真係笑死

都話冇水, 食呢D太乾啦
個個食完都忍唔住有少少微動作LAM一LAM
清一清口腔D嘢

終於發現喇

個個都袋住支唇膏

鋒澤講 我覺得偉晉
字幕打 我的偉晉

太土啦笑死我

反指標又嚟料

反指標之王又又又出招

反指標達人

好好笑

點解可以連貪吃鬼都咁反指標

佢反指標已經唔係識唔識玩狼殺嘅問題
會唔會有人玩完唇膏再放返係自己台

薔薔舉步維艱

食咗加料

痴線
佛生自導自演

好似電視劇扮比人綁架個d咁
又估唔到佢地善用場外玩到咁好笑

不會認錯手

笑死喇

澤sha

笑死
薔薔: 你那麼忙還被猜到

薔薔: 你那麼忙還被猜到
也是蠻無聊的

仲要輸

兩局都係咁

兩局都係秒被薔薔捉到緊張

好奇怪既懲罰

佢長期死對頭

勁靈活

好正

小賴既視感

不過綜觀今集貪吃鬼應該係至今為止最好睇嘅

啱啱先睇
masha 搽唇膏真係癡撚線

上次個唇膏講足成集
今次個個都有唇膏好好笑

我都係啱啱睇完 masha勁忙但一分都無
雖然睇得出佢地唔熟但兩位都好努力融入大三角幾好

睇嚟0995好好笑，係咪應該睇左先，我咩都未睇

masha 個宣傳咁有心嘅
好好呀幫醫院籌錢

masha近排真係好圈粉

masha今集好正

澤仔ig follower 升得超慢 三刀就快到40萬

娛百外無人識

今集0995好好笑
masha好忙

忙咗一大輪都係0分

發現OJ都會睇紹安channel

有個張紜毓都會睇仲要明明喺娛百屌人屌到上天喺紹安嗰到留言又勁反覆

佢情緒好反覆.. 同埋錯別字太多 唔想認真睇

我之前有講過呢個人嘅心路歷程

有唔知邊個會扮未睇

講野啱聽 = 娛百觀眾
講野唔啱聽 = 酸民

呢個人ptt成日見到佢

好難得睇紹安覆盤佢都大讚12人局鋒澤係玩得勁好

佢話佢扛住兩個雷包(嘶啞同大大)
仲要比佢地係背後插多兩刀
好盡責...

大大淨係識賣隊友
搞到最後冇坑可以推

做狼真係唔好保太多人
三刀上次又係咁

Cls 係咁賣隊友 驚死人捉唔到
有人保都要提佢你站錯邊

倒鈎成性... 娛百最多呢啲人
下次真係要屌柒下佢地

7號你可以不要再笑嗎？ 他是為了你才要這樣講的
看到你笑起來就更火了

斯亞先最鳩
又唔刀預又唔自爆
佢唔刀預狼兄又唔指刀
刀返狼機率都唔細

狼兄心諗：點諗到狼弟連刀預都唔識

睇文字都feel到紹安燥
之後睇返呢場覆盤先

佢大讚鋒澤，同呢度嘅留言一樣
都係話雖然佢平時鳩，但呢集十二人局絕對睇得出佢係落足心機咁玩

斯亞真係鳩到 淨係對09配置恐懼...

上次做預言家被紹安屌爆 今次做狼大讚

wolfです

4個終於一齊著同一個季節嘅衫

結果熱死

我係架巴士笑到收唔到聲

佢做乜嘢

睇返紹安
佢狂踩大大

第一次見紹安咁為鋒澤唔抵
鬧爆佢啲隊友全部係豬
勁心痛佢咁

澤仔可憐到紹安都龍母上身

佢睇到龍女跳女巫真係想喊咁
仲話睇唔睇到佢啲淚

佢讚個時個樣都好似龍母
（我個仔）玩得真好

屌 紹安知道你咁叫佢會點

隔離14天未呀日本天團

佢最後講咗好多次雖然佢輸咗但好想俾MVP佢

一個男人在為了一群雷蛋努力，他好想贏下這一把
左手偉晉右手斯亞

其實紹安盤之前啲12人局
都有幾次話龍女先係mvp
甚至早期龍女未成日鳩玩果時
佢排龍女>09

因為鋒澤10人局真係成日亂玩又唔聽發言
但12人局又好認真

應該會話
:這甚麼鬼東西，甚麼鬼嘛，我龍母上身？我？

但事實上，佢真係
邱鋒澤這集玩得真好，聊得真不錯

特別變左返工之後 心態都係服侍下d宣傳嘉賓陪玩
到12人局先真係當自己玩狼殺啩

首日文歌背咗幾耐

佢肯認真玩我覺得佢MVP一定唔止咁少
真係做左主持先鳩玩左
一直覺得佢實力唔差
以前仲要有好多亮眼嘅操作

我去拜山 哇他絲躂池哇真係忍唔住笑左出聲

龍母上身少少
睇佢12人d隊友咁樣都堅持打到最後 個mental stress都好大會好攰
佢又唔係九叔訓著覺都會贏嘅級數
場場都認真玩佢唔使漂頭髮都全頭白

gel埋個賭神頭就去天黑App決賽

兩點鐘直播
睇返應該只係玩一局10個網殺玩家+沁岳紹安
20強係因為11-20位備選

茶扣一齊變龍母

等陣睇下先

幾多采虹...

星期日都要返工無得睇

阿采著Don't Panic

阿采竟然鐘意玩女巫 睇唔出

少麟要係fb live 到留言刷存在感？

我都睇唔出

係..因為又冇請佢..

見到 笑死
佢都幾慘除咗ml 都唔知仲有邊度見到佢

主播仲高過紹安

芋頭糕

吹水吹到 跟偉晉學習

個bgm 好熟口面

幾時開波呀

仲介紹緊 等下先

原來一個女都無

少麟又有存在感左3秒

埋位喇

少麟親身嚟咗現場睇比賽

話說第一次係fb睇到顏呈政個樣

睇唔到

佢有係live留言

見到啦 佢全真名 幾勇

頂, 呢個係咪LEO

提扣分好貼臉咩

頂原來今日咁多狼殺大神有嚟

尋日紹安有講好多人都會去睇

沁B 衝到唔似狼

面殺啲人都好怕倒鈎

有人棄票

大師賽
刀獵人 女巫毒預言家 獵人帶女巫 自傷殘殺嘅終極

死三神 點追

笑死
好人竟然咁快死晒

阿采近排冇錄狼殺所以好耐冇見沁仔
同埋佢知唔知佢第二次見面果位成日串爆佢

好人自己懷疑嚟懷疑去
狼隊格式 狼發狼金 狼反水倒鈎 變票 悍跳女巫
一衝鋒 一倒鈎

紹安個樣

又會有咁多人肯答問題
下面咁少人無人答就尷

覆盤明明成日串采子

見到面：漂亮得跟鬼一樣

好可愛，好可愛，好可愛X N

班友阿采唱完歌本來就走哂
阿采已經盡幫, 篤汽球時帶埋班fans去台下一齊睇

點解會一黎就唱歌架
最少都玩兩局中間先唱啦

又係咼
至少留到班追唱歌果班fans留耐d

有無人仲睇緊個直播
紹安扮暈唔站邊

石像鬼怕驗

點解Masha同薔薔最近成日一齊上

無預告上架

九筒

會唔會太早送生日禮物

三刀勁好特登買隻錶俾澤仔

好有心

點解工作人員啲廣東話咁標凖
九筒笑鬼死我

咪話咗個工作人員係澳門人囉

啱啱開始睇沁b，佢未講笑話，我已經覺得好好笑

sor無認真睇

台灣記者問d問題好奇怪....
問九呼有冇避孕.........

最後都係讀咗做奧語

唔小心撳到微辣狼人殺黎睇
啲comment仲係度拗緊預第一日要唔要跳
時光倒流3年前咁

開過一次睇覺得慘不忍睹
廣東話嘅狼殺好似得deliverwolf值得睇少少

龍女係咪又做遺言家

係表情當當

我覺得沁b係狼
但龍女應該都係第一個被推出去

又做遺言家

MVP？唔洗指意有份

如果呢集拎MVP
下面啲鋒蜜應該又會衰屌
早啲播佢咪可以入季冠

點會，啲人重未知係錄左唔播
只信播出日期，係幾時就幾時

今晚好似幾好睇咁
希望我上到嚟一齊睇

高高要去邊

點解3人跳預言家必有2狼

同你爭警徽嘅都係狼

九叔答親同呼姐嘅問題都好尷

祝福了...有時會中出

補充埋係唔退水下

on9娛百

上次12人局趕人完發話嗰啲聲真係超煩

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(174)